2016屙屎到宜家，你問我答

屙左一個世紀

一世紀有幾多年？

今年唔係2116咩？